由細個笑d高登仔連登仔肥矮毒7冇女自己一個日日上網做毒L 到自己都變左佢地既一份子

記得嗰陣中一（2011年左右）
對新開始既中學生生活 甚至係未來好有期盼
覺得自己會有個難忘既中學歲月 自己既青春同未來都會好開心有好多美好既回憶
有次朋友share d 高登音樂台既片比我睇
應該都係講d毒L搵唔到女朋友/收兵/lonely Christmas嗰類content
嗰陣睇既時侯既反應係覺得好好笑 亦覺得唔會關自己事
剩係覺得呢班人係失敗者 肯定冇我份
後來中學過左 甚至之後上大學
中學自己都唔係出眾嗰班人 中庸 冇人留意（當然冇女啦）
上到大學 見到自己身邊既中同又上莊又剩 大把social life
個個都開始陸續出pool
而自己都係一事無成 唔係太好又唔係太差咁過日子
先知原來自己而家已經都係咁

死毒撚

呢首